當年余文樂有冇對住阿鮑啲相打J???

雖然爭唔到冇得屌，
但係都叫有得j下

唔知佢有冇，但我有

太黑，j唔落

鮑姐？

水動樂就唔知 某會員就肯定有